1. Faire la découpe des templates html (check)

2. Afficher l'année courante dans le footer (check)

3. Créer une base de données "shop" (check)

4. Créer une table "products" avec les colonnes (check)
	- id
	- category INT(3),
	- name,
	- description,
	- price DECIMAL(11,2),
	- picture,
	- rating DECIMAL(1,1),
	- date

5. Insérer du contenu dans la table "products" (check)
	- BONUS : Adapter un script *_generator.php pour automatiser l'insertion du contenu !!!

6. Dans index.php :
	- Afficher les 6 produits les plus récents (check)
	- BONUS : Afficher 2 produits aléatoires parmi les mieux notés dans la sidebar (check)

7. Dans product.php :
	- Afficher 1 produit par rapport à un identifiant passé en paramètre (check)
	- BONUS : Afficher 3 produits associés dans la sidebar !!! catégories?

8. Dans les listes de produits (index.php, search.php, ...etc) :
	- N'afficher qu'un extrait de la description du produit (check)
	- Renvoyer vers la page product.php pour afficher le produit en entier (check)

9. Dans search.php :
	- Récupérer les données du formulaire de recherche rapide dans le header (check)
	- Faire la requête qui va chercher les produits correspondants à la recherche (check)

10. BONUS : Gérer la navigation en affichant la page active (check)

11. BONUS : Gérer la recherche avancée :-(

12. BONUS : Gérer les catégories de produits :
	- Création de table product_category avec les colonnes id, label
	- Passer par le moteur de recherche avancée pour filtrer sur une catégorie de produit